劉曉波逝世一週年 支聯會舉辦燭光晚會

為悼念諾貝爾和平獎得主劉曉波逝世一周年，支聯會今晚8時於金鐘添馬公園舉行追思會。去年劉曉波離世，支聯會舉辦燭光遊行，吸引2500人參與，當時已促請北京停止軟禁其遺孀劉霞，如今劉霞獲准遠赴德國，重獲自由，原定晚上集會其中一項內容是全球聯署爭取「釋放劉霞」行動，將可轉化為給予對方的祝福。

又要捐款

Cap水時間